有冇人分享下為打籃球既做gym program

如題

背

膊

腳

完。

練耐力先 再做重量

即係做多下數 輕？

係咪要做多d 想爆炸力強d 跳高d

多d腳

屎忽，腰，大髀決定跳得幾高

clean
plyometrics

自己youtube 同google 下